核彈到咁都無人理！太子站FA訪問黑警阻礙救援，可以搞到死人！ 已附上中英字幕tag盡國際組織媒體！

FA 講晒救援個情況，講埋班狗點阻住晒，搞到我地義士延遲救治
而義士個情況最worse係可以死人，正一仆街狗

Facebook

Reddit

Twitter

自推100次

光復香港！時代革命！

我想用港版Winter on Fire 金句去提一提香港人

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

警察謀殺
推上reddit Twitter #chinazi

幫你推

PUSH

推

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

推 五大訴求 缺一不可

P牌推唔郁

支持

係到推完記住要retweet同follow!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Patient had become unconscious while he was handcuffed and was in dire need of first-aid medical treatment.

The guarding police officers repeated refused to uncuff the patient and refused proper treatment to be administered by the first-aider.

Push

push

推啊

推到國際戰線

retweeted

Retweet咗

立即普選 否則攬炒

612 721 811 831

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

推爆佢

推爆核彈

借位講

我有朋友做台灣官，佢話以佢所知情報香港有超過10個人死左，暗示講屍體可以被利用賺錢，大家明啦！新屋嶺近大陸其實真係好方便!

當然我唔希望係真，但希望如果有手足比人捉一定要影低，有人失蹤一定要鬧大，有冇記者朋友可以盡量跟進下被捉嘅人?

巴打不如唔好post r/hongkong, post去 publicfreakout, 會多d人睇
hk個post好似成日推唔起

利申新手

Pish

情報可靠？可以公開？
肯定係因示威而過身？

茲事體大，需要審慎處理

呢個係朋友同我講，你要證據我比唔到你，因為係機密情報黎。

但上次未有公安爆光前，我朋友巳經同我講有公安要混入示威者當中，當時我半信半疑。

依家我只能叫大家，一有人比人捉一定要影相，跟緊後續!

721831

98

831

又係冇人理WTF

推呀

推到黑驚死全家

係有用的話
一早有人做野幫手啦…
洗等今日咩…

唔可以放過！

推推推推推推推

已推

可唔可以唔好再用lee類標題

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

Tiananmen just happened again

極度懷疑依家黑警已經直接under中共